有無漫畫潮過死神

鬼滅玩刀玩到不知所謂

噬魂師

20世紀少年

潮與虎

冇咩事我出返去先

死亡筆記

no

化物語

JOJO

唱K小魚仙

死神果D係MK

佢啲詩真係有陣mk味

請在伸展台上微笑

暗黑集會幾有死神feel

絕對同意，佢潮到GUCCI同佢crossover開show